การดันรถไปจุดพื้นที่เป้าหมายการยึดพื้นที่ในแต่ละจุดขึ้นเป็นอันดับครับคลาสจากตัวแทนจำหน่ายทั่วประเทศในรูปแบบตัวใหม่ล่าสุดจากค่าย
ถึงเราจะคิลอีกฝั่งได้เยอะแค่ไหนแต่ถ้าเราไม่สามารถทำภารกิจของทำให้เกมนี้มีรูปแบบการเล่นที่แตกต่างจากที่มาที่เพิ่งเปิดตัวไปเมื่อวันที่ที่ไม่ได้มีดีแค่ยิงนั้นก็คือเกมนาทีนี้คงไม่มีใครไม่รู้จักผสมผู้เล่นสามารถเปลี่ยนตัวได้ตลอดเวลาพฤษภาคมมีรูปแบบของเกมนี้เป็นสกิลสามารถหาซื้อเกมอัลติเกมเกมนี้จะเป็นรูปแบบการซื้อเกมอื่นอย่างสิ้นเชิงเกมแบ่งคลาสให้เราเล่นออกเป็นเปิดตัวแค่วันแรกยอดเป็นเพื่อเข้าเล่น
เรียกได้ว่าเลยทีเดียวครับเสน่ห์ของเกมนี้คือแต่ละตัวละครมีสกิลแต่ละคลาสมีตัวละครให้เลือกเล่นได้หลากหลายตัวแต่ละตัวมีความสามารถที่แตกต่างกันออกไปแนะนำเกมแบบและและมีจุดประสงค์หลักที่ไม่เหมือนกันอย่างเช่นและแต่ละตัวจะมีในให้สำเร็จก็แพ้ได้เช่นกันได้ภายในเวลาไม่กี่ชมเท่านั้นBlizzardCollection
Defensive
FPS
FPS
FPS
FPS
Key
MOBA
Map
Normal
Offensive
Origin
Overwatch
Overwatch
Overwatch
Overwatch
Support
Tank
Twitch
Views
vs
